call 左tsla ，依家豬緊50個，點算？

你班連登仔又話升硬既

分拆果時又唔入

背左經未？

轉put啦

正股驚閪

快D開多個POST 今晚上唔到500炒名

快D開多個POST 今晚上唔到500400炒名

就黎變300

玩Call都有得用呢句咩

原來係你隻走數冚家剷
假膠

Tesla 出名妖股
Elon musk 求其出個tweet都可以令你輸身家

孖爆佢買put
聽日揀得樓

由你個連燈仔果刻已經輸咗

走數抵死

bull trap!!!

連登某程度上反映佐大市情緒，自己諗啦

借財仔 CALL爆ZM 今晚就翻身

跌到300記得叫醒我

out唔out d 仲 tsla

Call ZM la